Top 5 NBA最垃圾球員

1. JR Smith
2. Javaris Crittenton
3. Bryant Reeves
4. Nikoloz Tskitishvili
5. Kwame Brown

Mj
Lbj
Kobe
KD
Lonzo ball

Jr smith
Jodran clarkson
Jeff green
Javale mcgee
Josh smith

Ball又啱喎